去萬里長城問啲公安點翻牆上連登 點知佢答我

俺不知道！

我即刻嬲到講：俺你老母！

返到香港先上算

唔洗翻

你做乜鳩

哈

。

型？